青衣薩莉亞意粉現異物 食環證實為老鼠頭 稱如發現違規或檢控

青衣長發商場薩莉亞餐廳，日前食物疑驚現懷疑老鼠頭遭投訴，食環署跟進調查及檢走食物樣本檢驗。食環署今日（13日）指，異物經檢驗後證實屬於鼠科類的部份頭部，如有足夠證據證明食肆違反相關衞生條例，會考慮作檢控。

事發本月1日晚，一名男子拿著薩莉亞外賣進入餐廳，著在場人士上前查看，並謂：「如果仲有胃口你哋就繼續食啦！」，發現餐盒內意粉出現異物，更疑似為老鼠頭，食客隨即議論紛紛，目擊者更稱登時感反胃，付款離開。

食環署早前表示接獲相關投訴，派員到涉事食肆調查，並取走食物樣本檢驗，又指處所衞生情況滿意，未有發現鼠蹤。署方今日回覆查詢指，已將食物樣本送往防治蟲鼠事務諮詢組檢驗，檢驗結果顯示該食物樣本發現的異物屬於鼠科類的部份頭部。署方會繼續跟進有關個案，如有足夠證據證明該食肆違反相關衞生條例，會考慮向有關人士採取檢控行動。

老鼠有冇帶冠狀病毒

屌真係殺你呀

經檢驗後證實屬於鼠科類的部份頭部，如有足夠證據證明食肆違反相關衞生條例，會考慮作檢控。

斷到正都要查
唔通係個客加個老鼠頭咁撚嘔心落去屈你兜30蚊意粉咩

個身係咪斬埋肉碎炒係碟野到

有時真係唔撚明點解會有d大大型屍體出現 冇可能咁撚求其掛 講就講眼不見為乾淨姐 問題係 一眼望落去就見到既野 都唔撚柒做

食環咁都唔告

呢間野d餐具成浸油

嘩屌原來真係頭，個廚咁撚癲

執柒晒去啦，間間都油淋淋

以為係chicken breast fillets 嘛

呢間垃圾點解仲未執

真係好撚誇張 你話出去食野係的確預唔太乾淨 但依加真係做都唔撚柒做 係唔撚乾淨嫁喇 唔好食囉咁既意思

仆街 真係老鼠頭

呢間野既衛生情況 真係

機會好大

又指處所衞生情況滿意

食環食開屎定洗太平地先去巡?

連鼠咁得意都食

好難單憑一次就告到，要係現場斷正就一定入，而家咁樣，間餐廳可以有得瀨

咁都無吿？

藍店美心都輸過N次啦

殺你呀唔止一次啦

荃灣中柒新城嗰間都試過

仆街
好彩好耐冇食

瀨乜

老鼠頭都唔撚告

Sorry, 我真係歧視做食環署既人，職位不限.

咁都或檢控
黃店就第一時間出告票

野食好平 但都唔敢食

都有可能係個客擺落去屈餐廳既。 所以要調查

陰功鼠

呢間野係平
但乾唔乾淨睇彩數

一樣大把人幫襯 最緊要夠平

如果黃店一早就告咗 做得政府果班真喺無一個好

咁個身呢？

講真, 呢單我覺得真係似屈餐廳多, 咁細兜野好難炒完入盒睇唔到

薩莉亞耐唔耐就會爆出啲食物有甲由 唔乾淨嗰啲嘅新聞架啦
唔明點解仲會有人幫襯

白汁gel頭

「如果仲有胃口你哋就繼續食啦！」其實佢呢句有啲可疑

諗唔明點解個頭會係兜意粉到

薩莉亞都係留返去日本先食啦

食環唔撚洗做野

含豐富蛋白質

真係完全諗唔明咁大個屍體廚房睇唔到㗎？
究竟點解可以咁誇張

清，心水清，呢個都係考慮告與唔告的原因之一

有機會係中央廚房問題

點解係個頭，唔係成隻？
正常唔係應該隻嘢唔小心跌咗入去一齊煮？得返個頭係咪代表有人特登斬落去？

就當廚房忙 拎出去既都應該睇到掛。之前有杯凍檸茶 有一大隻曱甴係入邊遊水 真係痴撚線

咁個身去左邊

應該切片炒熟，俾客人食左..

搞碎左 整埋比其他客

八十年代某著名炸雞店又係發現過炸老鼠頭

食環低賤程度僅次於黑狗

點解間間蕯莉亞都有呢d新聞

究竟準備食物既人係盲定點
點解成日有啲咁明顯既老鼠曱甴昆蟲係入面都可以照出

樓上已經有人講左老屈

薩利亞都唔只一兩單新聞
依家仲去食嘅自己有心理準備㗎啦
再唔係安慰自己間間餐廳都係咁，睇唔到當唔知算啦

中間碟野去過邊冇人知
我諗咁樣應該會咁瀬

呢間野去過一次
成間鋪都黐立立

冠你老母

信我 呢單出左
隔一星期又排長龍

其實個廚醒目檢查一次執返個頭出黎,你係唔會知食緊炒老鼠頭意粉

食野味

鼠科類的部份頭部

其實見到半隻仲驚撚過全屍

有冇大張d既圖

wa diu

有咩慘過食意粉見到兜野有老鼠?

就係得返個老鼠頭

我或你老母呀
斷都正一正都唔告

係部分老鼠頭

即係個身食咗

又諗起廚房佬教訓老鼠嗰條片

但呢間野平時都係咁
試過堂食俾支匙你係痴住條意粉

點解薩莉亞可以咁癲 其他大型連鎖雖然一樣污糟但都唔會咁誇張啊
又曱甴餅底又老鼠頭

老鼠油脂
以前成日食

外賣真係未必告得入

大和品牌係上下

個廚係咪盲得鼠頭都幾恐怖，姐係可能鼠身係其他食物到隻老鼠係點俾人分屍

法官閣下

有機會係伙記玩嘢/人屈
正常點會有死咗半隻老鼠喺食物度，偷食都唔會食食下畀人分屍
佢養貓嘅話都唔會咁啱食剩半隻喺啲嘢食度掛

可能佢爬咗去碎肉機度
cut咗個頭

個身就發發發
唔知發咗去邊

有幾難
試過係碟外賣牛河度夾到條長釘出黎

依單嘢對於競爭對手嘅價值就遠唔止30蚊

處理依類指控實事求是係必須

以前做過殺你阿
真係好撚難想像煮個個點解會睇唔到
除左盲同專登之外我都諗唔到第二個原因

屌 愈來愈污糟

成間野個SOP都亂撚到

仆街我食過好多次哩間

武漢肺炎

CLS
點解可以差過日版咁多

記得有套戲話地球冇晒牛 主角食緊個漢堡就問咁用乜整

見到日日有人幫襯先好野

⋯如有足夠證據證明該食肆違反相關衞生條例，會考慮向有關人士採取檢控行動。

係咪想放佢一馬 仲要咩證據 成隻米奇頭喎

痴撚線

呢間野啲衛生真係接受唔到 幾年前大學grad咗都冇食過

唔知點解間間都可以咁污糟，勁多小強。。。

幾年前仲可以
依家不了

外賣應該好難告得入？

斬完頭再煮，告多條殘酷對待動物告到佢徹底收皮

黑狗都識插贓嫁禍喇不過薩利亞真係衰開有條路，好心搵個日本人管理喇

老鼠頭多莉亞

停佢市先啦

所以真係唔係幾信

正常點知果舊野係老鼠頭呀
一睇就知係老鼠頭？
加埋食環報告話衛生情況理想

啲杯成日好油
唔知點解仲咁多人食

老屈機會大D

食環都話衛生情況理想
但同時證實老鼠頭
姐係好有可疑
正常唔會講D矛盾野出黎

本港有法治架
比你班YC做法官就死得人多

殺你呀啲意粉好細兜

樓上答咗，好可能係中央廚房問題

整煙肉

有冇人confirm到殺利亞係唔係用中央廚房先

我試過碟野有煙頭囉

不過識有做飲食既朋友話俾人老屈都唔少見，搵人做野容乜易

當然間舖真係污糟都好正常，但去到老鼠頭真係跨左d

諗返起有套記錄片講

大陸d串燒好多係鼠肉

其實個客有無食過兩啖

即係老鼠頭唔違規？

正路一有客話有問題，廚房就即日大洗啦，食環又唔會即日到
跟住keep幾日乾乾淨淨等食環黎

見有人講間野油淋淋
我以前食過次 深水步果間, 又係所有野都油淋淋
杯又係 碟又係 盤又係 台又係
痴撚線

又想放生包庇，睇黎班高層收哂錢唔做野

大型連鎖好難唔用中央廚房

武肺就武肺啦 冠乜鳩

嘩屌

殺你啊

個身去左邊

冠狀病毒係另一樣野

重要唔係一間半間
差唔多係間間都係咁啲杯勁撚油 汽水又唔夠氣甜撚到仆街 野食又唔係話好味 個地下又好似有層污跡咁淨係睇到都唔開胃

武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎
武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎
武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎

哩間野都仲有得睇彩數乾淨個機會係0呀

呢間垃圾唔知點解可以做到間間分店d 餐具都勁撚油，有冇人係入面做過可以講下點解

咁都只係考慮作出檢控

我最後一次食係海怡 佢個個員工掛住傾計 就算執緊枱抹緊枱都唔係望張枱而係望住個靚女員工傾 自然就撞瀉杯芬達 倒到成枱成櫈成地都係啦 佢都照傾 求其攞張餐紙抹下枱就算 下一枱客一坐就成褲都係 真係咩價錢就請咩人

我諗起有個FD食食下咬到粒硃,有浸藍莓定檸檬味
吐返出黎先見到個煙頭

鼠肉

叫個老細出黎講句康復香港就會即告

證實左但又唔檢控食環真係食屎大

文化差異

第二間我都唔信
殺你亞真係好撚污糟
大排擋D碟都乾淨過佢N倍

元氣有蟲都係咁啦

老鼠頭意粉

殺里呀不嬲好撚污糟 個地又好黑色水又有紙巾
部汽水機有蟻
已經19幾年冇食

平

因為無取代

其實佢個意粉都唔係即場整，都係工場整完一份份送去唔同舖一有order整返熱佢，所以應該查個工場

有無員工爆下料

幾年前睇過話有曱甴pizza餅底之後已經冇食過
真係間間都好污糟
唔明點解仲有咁多人排

包裝意粉黎。 喺廚房整.6分鐘起 在攤凍佢跟住就會有人秤200g 之後先拎去用

為所欲爲tee

支那人最鍾意浸酒，分分鐘香港啲舖都有

正

成班冇常識嘅盲反撚真係可怕

你去食一次就知唔誇張，我敢講全港最污糟既餐廳，佢一定上榜

7年前南豐做嗰陣好乾淨，小分店大家都認真做，店長nice 得黎又三分嚴，得閒又有日本仔黎做廚房。之後越做越大就差左好多，咩都求求其其，不建議幫襯了

以前係自己烚，放凍再200g

日本薩利亞全部都係冷藏貨，9成都係就咁加熱就攪掂。

特色黎 連野飲隻杯都可以油淋淋咁

以前讀書個時好鐘意食
又平又好食 宜家不了
荃灣個間之前都上左幾次新聞話有曱甴

間野都唔知點撚洗碗
啲碗碟杯油到仆街

洗碗係機洗或侍應做
薄餅好多食物都係翻熱
所以真垃圾

其實呢啲好有可能係廚房佬玩野 咁大個老鼠頭點會見唔到照出

究竟香港人係咪永遠做唔到乾淨衛生既飲食業
我上網睇人地日本韓國連街頭小食都好乾淨
香港點解永遠都咁污糟

呢間野點解可以咁污糟

我都唔明點解仲有咁多人食
真係好撚核突
個pizza底密集恐懼症咁佈滿細甲由喎
真係完全無胃口

2019武漢肺炎

勇武最叻問藍絲媽咪拎零用錢買飯食

話自己人係YC？！
你唔記得查更表定係內訌？

目擊者更稱登時感反胃，付款離開。

香港人係咪唔零舍戇鳩

幾十蚊個意粉送老鼠頭
老細諗住打個和蝕住做

嘩 屌你咩 雖然都知呢間嘢衛生差 但都唔係咁鳩核突啊

真係邊有可能見唔到 又唔係啲細烏蠅仔
成個老鼠頭 曱甴都睇唔到嘅

係既 武漢肺炎

蟲就話姐
就算幾烏糟都好 都無理由有隻老鼠頭

一係就嗰客擺落去屈餐廳 (可能同行)

一係就個廚師造鳩薩利亞

佢應該唔係講武肺wor

點解呢間野會搞成咁以前好中意食 又平又正 近呢幾年真係唔敢再去 太污糟

依間野越做越差
越整越誇張
老鼠頭都食到，真係有陰影

仲有乜病毒

點解要用或

老鼠頭就誇張啲...唔係冇可能 ，但好難令人相信
究竟隻老鼠點樣被分屍之後落鑊炒？會唔會同啲食材一齊被壓扁後落鑊煮？

你係咪弱撚智呀屌你老母
唔知乜撚叫冠狀病毒？

薩莉亞 冇後台

真係有人會負皮 咁多五毛都有
武漢肺炎呀

屌你
咁個身去左邊

個廚好癲喎 明知係老鼠頭都照煮俾人食 炒得啦 痴撚線

其實呢d情況食環會有咁快到咩？
之前喺餐廳試過有成塊玻璃碎

條友勁大力快搶左碟野仲快跑扔落垃圾桶
過程中係同我鬥搶

不過佢最後爭贏咗到咗落垃圾桶死無對證
下次遇到呢啲情況應該點樣
點解香港18食屎同呢單會捱到食環署黎

罰幾千，冇阻嚇性啦

好多五毛負皮
證明連登好多五毛

會唔會應該驚鼠疫桿菌多d呢

有鼠冠狀病毒

薩莉亞d衛生真係有部份好恐怖

用果個價正正經經揾間好啲嘅餐廳都大把選擇啦...

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。

上面嗰班小腦條件反射

算啦，淘寶一個連登account千幾蚊 支共印錢買十萬個account都唔係咩出奇事

咪就係
樓上又唔係指武肺 冠狀病毒又唔係淨係指武肺

急問，你地隻貓有無貓冠狀病毒？

貓都有啦

搞翻清楚係武漢肺炎

嘩 屌
有老鼠屎都可以搞到人痾了九彩啦
連埋個頭仲要個廚上碟個待應出菜 兩個人都見唔到係唔係要驗眼?
個頭都可以有
其他野食都個個鑊個把刀整啦

外國有污糟ge你見唔到姐

個日死撐唔係班打手去哂邊

食平野係咁嫁啦
廚房佬有幾多個屙屎會洗手

哇屌 打曬冷震 我仲要放大睇 屌

薩利亞既競爭對手係邊個？
同類型好似唔多覺有
見識少 sor定先

依間野唔係人食
唔敢再去

廚房佬&侍應:關我撚事又唔係我賠